{
    "sqList": [
        {
            "sqId": "1500749989382799362",
            "sqSubject": "html",
            "sqQuestion": "HTML发展到多少代了",
            "sqAnswerA": "3代",
            "sqAnswerB": "4代",
            "sqAnswerC": "5代",
            "sqAnswerD": "6代",
            "sqAnswer": "C",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "1",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-07 16:27:35",
            "updateTime": "2022-03-07 16:27:35"
        },
        {
            "sqId": "1500750277485346818",
            "sqSubject": "html",
            "sqQuestion": "超文本用什么标签闭合",
            "sqAnswerA": "<html></html>",
            "sqAnswerB": "<doc></doc>",
            "sqAnswerC": "<text></text>",
            "sqAnswerD": "<script></script>",
            "sqAnswer": "A",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "1",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-07 16:28:43",
            "updateTime": "2022-03-07 16:28:43"
        },
        {
            "sqId": "1501078197977300993",
            "sqSubject": "js基础",
            "sqQuestion": "下列不属于访问指定节点的方法的是\n",
            "sqAnswerA": "obj.value",
            "sqAnswerB": "getElementsByTagName  得到是一个数组",
            "sqAnswerC": "getElementsByName   得到是一个数组",
            "sqAnswerD": "getElementById    得到的是一个对象",
            "sqAnswer": "A",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "3",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:11:46",
            "updateTime": "2022-03-08 14:11:46"
        },
        {
            "sqId": "1501078490064437250",
            "sqSubject": "js基础",
            "sqQuestion": "下关于JAVASCRIPT函数方法getMonth()的特点（  ）",
            "sqAnswerA": "获取的月份是从1开始计数的",
            "sqAnswerB": "获取的月份是从0开始计数的",
            "sqAnswerC": "获取的月份是英文单词的缩写，如六月份为Jun",
            "sqAnswerD": "无法获取月份",
            "sqAnswer": "B",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "3",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:12:55",
            "updateTime": "2022-03-08 14:12:55"
        },
        {
            "sqId": "1501079053837615105",
            "sqSubject": "js基础",
            "sqQuestion": "在JavaScript中，下拉选项中可以获取滚动条距窗口顶端滚动的距离的是 (    ).",
            "sqAnswerA": "document.documentElement.scrollTop;  ",
            "sqAnswerB": "document.documentElement.topScroll;",
            "sqAnswerC": "document.style.scrollTop;  ",
            "sqAnswerD": "document.style.topScroll;",
            "sqAnswer": "A",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "3",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:15:10",
            "updateTime": "2022-03-08 14:15:10"
        },
        {
            "sqId": "1501079482986217473",
            "sqSubject": "js基础",
            "sqQuestion": "在使用Javascript实现省市级联菜单功能时，在添加城市列表前清空原来的下拉选项的代码是（    ）",
            "sqAnswerA": "document.myform.selCity.options.clear()",
            "sqAnswerB": "document.myform.selCity.options.deleteAll()",
            "sqAnswerC": "document.myform.selCity.options.length=0",
            "sqAnswerD": "document.myform.selCity.options.size=0",
            "sqAnswer": "C",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "3",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:16:52",
            "updateTime": "2022-03-08 14:16:52"
        },
        {
            "sqId": "1501080051897417729",
            "sqSubject": "js基础",
            "sqQuestion": "系统预先定义好的，直接使用的对象称为（）",
            "sqAnswerA": "内置对象",
            "sqAnswerB": "宿主对象",
            "sqAnswerC": "宿主对象",
            "sqAnswerD": "日期对象",
            "sqAnswer": "A",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "3",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:19:08",
            "updateTime": "2022-03-08 14:19:08"
        },
        {
            "sqId": "1501080905748660226",
            "sqSubject": "js基础",
            "sqQuestion": "返回某数四舍五入之后保留x位小数的方法是（）。",
            "sqAnswerA": "toFixed(x)",
            "sqAnswerB": "toPrecision(x)",
            "sqAnswerC": "floor(x)",
            "sqAnswerD": "round(x)",
            "sqAnswer": "A",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "3",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:22:31",
            "updateTime": "2022-03-08 14:22:31"
        },
        {
            "sqId": "1501080994428829698",
            "sqSubject": "js基础",
            "sqQuestion": "下列关于数学对象的方法的描述中错误的是（）。",
            "sqAnswerA": "abs(x)返回数字的绝对值",
            "sqAnswerB": "ceil(x)对数字进行下取整",
            "sqAnswerC": "exp(x)返回e的对数",
            "sqAnswerD": "random()返回0-1之间的随机数",
            "sqAnswer": "B",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "3",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:22:52",
            "updateTime": "2022-03-08 14:22:52"
        },
        {
            "sqId": "1501081703027130369",
            "sqSubject": "js基础",
            "sqQuestion": "关于JS中日期对象的格式转换，错误的是（）。",
            "sqAnswerA": "toString()把 Date 对象转换为字符串",
            "sqAnswerB": "toDateString()把 Date 对象的日期部分转换为字符串",
            "sqAnswerC": "toLocaleString()根据本地时间格式，把 Date 对象转换为字符串",
            "sqAnswerD": "toLocaleDateString()根据本地时间格式，根据本地时间格式，把 Date 对象转换为字符串",
            "sqAnswer": "D",
            "sqAnalysis": "无解析",
            "sqScore": 2,
            "sqSection": null,
            "sqLevel": "3",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:25:41",
            "updateTime": "2022-03-08 14:25:41"
        }
    ],
    "mqList": [
        {
            "mqId": "1501012550865973249",
            "mqSubject": "css",
            "mqQuestion": "以下哪些文件格式是样式文件",
            "mqAnalysis": "以上均为样式文件",
            "mqScore": 4,
            "mqLevel": "3",
            "mqAnswerA": ".css",
            "mqAnswerB": ".wxss",
            "mqAnswerC": ".less",
            "mqAnswerD": ".scss",
            "mqAnswer": "A,B,C,D",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 09:50:54",
            "updateTime": "2022-03-08 09:50:54"
        },
        {
            "mqId": "1501080348417933314",
            "mqSubject": "js基础",
            "mqQuestion": "下列属于内置对象的是（）",
            "mqAnalysis": "无解析",
            "mqScore": 4,
            "mqLevel": "3",
            "mqAnswerA": "字符串对象",
            "mqAnswerB": "数学对象",
            "mqAnswerC": "数学对象",
            "mqAnswerD": "浏览器对象",
            "mqAnswer": "A,B,C",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:20:18",
            "updateTime": "2022-03-08 14:20:18"
        },
        {
            "mqId": "1501080415652626434",
            "mqSubject": "js基础",
            "mqQuestion": "字符串对象的属性包括（）",
            "mqAnalysis": "无解析",
            "mqScore": 4,
            "mqLevel": "3",
            "mqAnswerA": "constructor",
            "mqAnswerB": "length",
            "mqAnswerC": "prototype",
            "mqAnswerD": "PI",
            "mqAnswer": "A,B,C",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:20:34",
            "updateTime": "2022-03-08 14:20:34"
        },
        {
            "mqId": "1501081108157382658",
            "mqSubject": "js基础",
            "mqQuestion": "下列数学对象的属性中描述正确的是（）。",
            "mqAnalysis": "无解析",
            "mqScore": 4,
            "mqLevel": "3",
            "mqAnswerA": "LN2返回2的自然对数",
            "mqAnswerB": "PI返回圆周率",
            "mqAnswerC": "E返回算术常量e，即自然对数的底数",
            "mqAnswerD": "SQRT2返回2 的平方根的倒数",
            "mqAnswer": "A,B,C",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:23:20",
            "updateTime": "2022-03-08 14:23:20"
        },
        {
            "mqId": "1501081838238908418",
            "mqSubject": "js基础",
            "mqQuestion": "下列日期对象的设置方法中描述正确的是（）",
            "mqAnalysis": "无解析",
            "mqScore": 4,
            "mqLevel": "3",
            "mqAnswerA": "setDate()设置 Date 对象中月的某一天 (1 ~ 31)",
            "mqAnswerB": "setHours()设置 Date 对象中的小时 (0 ~ 23)",
            "mqAnswerC": "setFullYear()设置 Date 对象中的年份",
            "mqAnswerD": "setSeconds()设置 Date 对象中的秒钟 (0 ~ 59)",
            "mqAnswer": "A,B,C,D",
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:26:14",
            "updateTime": "2022-03-08 14:26:14"
        }
    ],
    "jqList": [
        {
            "jqId": "1500759753886126081",
            "jqSubject": "Vue",
            "jqQuestion": "vue中存在路由守卫",
            "jqAnswer": "T",
            "jqAnalysis": "无解析",
            "jqScore": 2,
            "jqLevel": "2",
            "jqSection": null,
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-07 17:06:23",
            "updateTime": "2022-03-07 17:06:23"
        },
        {
            "jqId": "1501080476050604033",
            "jqSubject": "js基础",
            "jqQuestion": "字符串对象是常用的对象之一，可提供诸多方法实现字符串检查、抽取、连接、分隔等字符串相关操作。",
            "jqAnswer": "T",
            "jqAnalysis": "无解析",
            "jqScore": 2,
            "jqLevel": "3",
            "jqSection": null,
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:20:49",
            "updateTime": "2022-03-08 14:20:49"
        },
        {
            "jqId": "1501080493717012482",
            "jqSubject": "js基础",
            "jqQuestion": "在JavaScript中对象分为内置对象、宿主对象和自定义对象三种。",
            "jqAnswer": "T",
            "jqAnalysis": "无解析",
            "jqScore": 2,
            "jqLevel": "3",
            "jqSection": null,
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:20:53",
            "updateTime": "2022-03-08 14:20:53"
        },
        {
            "jqId": "1501080516567580674",
            "jqSubject": "js基础",
            "jqQuestion": "字符串对象方法toLowerCase()，是将字符串对象转换为大写。",
            "jqAnswer": "F",
            "jqAnalysis": "无解析",
            "jqScore": 2,
            "jqLevel": "3",
            "jqSection": null,
            "version": 1,
            "deleted": 0,
            "createTime": "2022-03-08 14:20:59",
            "updateTime": "2022-03-08 14:20:59"
        }
    ],
    "iqList": [
        {
            "iqId": "1501086497024327682",
            "iqSubject": "html",
            "iqQuestion": "HTML表格标签是",
            "iqAnswer": "<table>",
            "iqAnalysis": "无解析",
            "iqScore": 3,
            "iqLevel": "1",
            "iqSection": null,
            "createTime": "2022-03-08 14:44:44",
            "updateTime": "2022-03-08 14:44:44"
        },
        {
            "iqId": "1501086625265172481",
            "iqSubject": "html",
            "iqQuestion": "为了达到同一组单选按钮的互斥效果，______属性值必须相同。",
            "iqAnswer": "name",
            "iqAnalysis": "无解析",
            "iqScore": 3,
            "iqLevel": "1",
            "iqSection": null,
            "createTime": "2022-03-08 14:45:15",
            "updateTime": "2022-03-08 14:45:15"
        },
        {
            "iqId": "1501086755670278145",
            "iqSubject": "css",
            "iqQuestion": "CSS样式中的padding属性表示_____",
            "iqAnswer": "内填充距离 ",
            "iqAnalysis": "无解析",
            "iqScore": 3,
            "iqLevel": "1",
            "iqSection": null,
            "createTime": "2022-03-08 14:45:46",
            "updateTime": "2022-03-08 14:45:46"
        },
        {
            "iqId": "1501086829951401985",
            "iqSubject": "css",
            "iqQuestion": "CSS中类选择符是html标签中_______属性的值。",
            "iqAnswer": "class ",
            "iqAnalysis": "无解析",
            "iqScore": 3,
            "iqLevel": "1",
            "iqSection": null,
            "createTime": "2022-03-08 14:46:04",
            "updateTime": "2022-03-08 14:46:04"
        },
        {
            "iqId": "1501087322190725122",
            "iqSubject": "html",
            "iqQuestion": "page指令中的_________属性是可以使用多次的。",
            "iqAnswer": "import",
            "iqAnalysis": "无解析",
            "iqScore": 3,
            "iqLevel": "1",
            "iqSection": null,
            "createTime": "2022-03-08 14:48:01",
            "updateTime": "2022-03-08 14:48:01"
        }
    ],
    "saqList": [
        {
            "saqId": "1501082295459987458",
            "saqSubject": "html",
            "saqQuestion": "网页三要素是什么？",
            "saqAnalysis": "HTML(内容)\nCSS(外观)\nJavascript(行为)",
            "saqScore": 10,
            "saqLevel": "3",
            "createTime": "2022-03-08 14:28:03",
            "updateTime": "2022-03-08 14:28:03"
        },
        {
            "saqId": "1501082634951147522",
            "saqSubject": "js基础",
            "saqQuestion": "说几个系统预定义函数",
            "saqAnalysis": "parseInt() / parseFloat() : 将一个字符串转为数字\nisNaN() : 判断是否不是一个数值或者数值类型字符串\nencodeURI() / decodeURI(): 对字符串进行编码与解码\neval() : 将JS代码格式的字符串当作js执行\nsetInterval(callback,m)间隔多久执行一次callback函数",
            "saqScore": 10,
            "saqLevel": "3",
            "createTime": "2022-03-08 14:29:24",
            "updateTime": "2022-03-08 14:29:24"
        },
        {
            "saqId": "1501082988568723458",
            "saqSubject": "js基础",
            "saqQuestion": "讲下DOM对象的三种查询方式",
            "saqAnalysis": "getElementById()根据元素id来查找 ,\ngetElementsByTagName(tag):根据元素的tag名字来查找 \ngetElementsByName(name) 根据元素名字来查找",
            "saqScore": 10,
            "saqLevel": "3",
            "createTime": "2022-03-08 14:30:48",
            "updateTime": "2022-03-08 14:30:48"
        },
        {
            "saqId": "1501084774524338178",
            "saqSubject": "Vue",
            "saqQuestion": "请简述什么是Vue",
            "saqAnalysis": "Vue（读音/Vjuː/，类似于View）是一套用于构建用户界面的渐进式框架，与其他大型框架相比，Vue被设计为可以自底向上逐层应用。\n其他大型框架往往一开始就对项目的技术方案进行强制性的要求，而Vue更加灵活，开发者既可以选择使用Vue来开发一个全新项目，也可以将Vue引入到一个现有的项目中。\nVue；两大特点：响应式编程，组件化",
            "saqScore": 10,
            "saqLevel": "3",
            "createTime": "2022-03-08 14:37:54",
            "updateTime": "2022-03-08 14:37:54"
        }
    ],
    "pqList": []
}